女朋友第二次精神出軌...... 我應該點做？

同女朋友高中開始拍拖，
中六個陣佢話忘記唔到個ex，精神出軌左一次，
我當佢真係年少無知，我相信左佢一次，我地畢業之後佢真係冇左揾。
近期(Year1) ，佢番part-time個陣識左個男仔，一開頭傾計個陣個男仔有女朋友，
近排個男仔分左手，然後就比我發現左佢地有傾。
我真係好唔捨得(3年了) ，除左鬧佢同叫我分手之外，有冇其他方法.......

早走早著

中出佢

你條女返咩part time？

佢有睇連登 講左=自爆

咁傾吓偈姐
雖然唔識避忌都係死罪

佢個心唔係你到 唔值得你愛

我發現左佢都知自己系精神出軌
系傾得好deep個種

但大家都已經付出過好多。。。

付岀再多 遲早都係要走

有冇可能我原諒埋今次，可以改變到佢？

系

系你老母
抵撚死

等佢睇過尼個花花世界

系你老母臭閪

驚乜

三萬蚊

係呀 唔係系呀 識唔識打字

幼童軍全面進場

第二次點過...... 你照原諒佢？

對唔住巴

係係係係係

講吓傾到有幾deep?

deep到咩野地步

安慰人分手，每日早晨晚安，分享生活野而個d冇sd到比我

安慰人分手，sd d生活野而個d冇sd到比我，每日由朝傾到晚

其實唔洗求證，佢自己都認左

長痛不如短痛

有冇可能而家痛完 以後都唔痛？

老

乜野叫精神出軌？你覺得咁樣形容你就唔算戴綠帽？

靈魂出竅？

咁佢有冇想同返你一齊既意欲先

利申 過來人

我覺得我ex就算唔係因為本身個原因分手都好大機會咁
有d女仔個心係好唔定 或者未遇到一d事／一d人去令佢定
一係你就接受
但我就唔睇好 因為你心理質素睇落同我好似 好容易過份著緊人

咁係佢想分手 家陣已經唔到你話事了
放過自己放生人喇

同埋year1? 姐係頂多廿歲頭 無幾個會拍得長
珍惜餘下一齊既光陰啦

ching你唔撚係信呀

有冇人未訓...

臨訓入黎比負皮

其實你自己都有答案

3年都已經咁 之後個幾廿年點過？

中出

系乜撚野啊，你老母

最後一個男朋友/老公，只係名銜。
唔代表你係佢鍾意嘅最後一個。

唔識避忌真係出事
你定佢唔到㗎話都十成十帽

人地都比曬位你落台就好來好去啦
死纏爛打只會大家核突

憑呢啲說話睇得出條女幼稚到仆街，俾我唔會同呢啲女拍拖

呢啲擺到明拍下散拖唔需要諗咁長遠

避咩忌，條女擺明想分手但唔想做衰人，等樓主自己出手，俾我貼佢裸照公告天下一拍兩散

當免費 屌住先啦

傾計都叫精神出軌
首先你有精神病，快D分手唔好累人
其次你可以考慮移民去伊斯蘭國家

條女同其他男人講野可以大把大把咁升佢

叫你飛都唔會聽架啦
等戴帽啦

屌你老母見親呢類post都火撚滾
係男人親瀟灑啲飛柒左佢下個更可愛
乜撚野唔捨得
成日做爛個市
條女明係出去揾仔屌佢
咁都忍到
唔爭在係埋屎啦

嬲到字都打唔到

分啦 分手後更開心 信我

世界這麼大 拍拖唔開心拍來做咩

你依加開心咩？

系撚夠未

垃圾

有傾就叫精神出軌？

叫你條女食撚屎
我屌佢老母全家生愛滋病

你條女雞來ja

呢啲女人水性楊花
遲早帽你

你條女係咪同你同一間U?
唔係嘅話好易帽

男人 就可以返轉頭

但係女人.... 個心走左就無
你原諒佢 佢只會繼續有下一個

但係同你講係無用既
到你有一日帽到覺得好痛苦果時就會識得走

mark my word

精神出軌係咩term黎

咪係 不如樓主正正經經同條女傾下好過鬧佢或者嘈分手啦

未屌閪=精神出軌
明唔明

祝你好運

唔鬧佢咪鬧你
無撚用